Joaquin Phoenix 正洽談與《祖孽》、 《仲夏魘》 導演合作新戲《Beau is Afraid》

Joaquin Phoenix In Talks To Star In Ari Aster’s ‘Beau Is Afraid’ (EXCLUSIVE)

Film fans, prepare for a splendid collaboration between two icons. Joaquin Phoenix is in talks to star in Ari Aster’s upcoming film Beau is Afraid.
Per sources, the film was described to me as a surrealist horror film set in an alternate present. If Joaquin Phoenix signs on, he will play the lead role of Beau. Beau is described as an extremely anxious but pleasant-looking man who has a fraught relationship with his overbearing mother, their relationship is affected from the fact that he never knew his father.
This will likely be Ari Aster’s next film with the project said to be a priority for himself. He will write, direct, and produce the film with the project set to go through his production company Square Peg.

The film’s synopsis sounds…crazy! An anxious man (Joaquin Phoenix) learns of the death of his mother under mysterious circumstances and upon traveling home makes an alarming discovery about his past. During his journey, he runs into various crazy supernatural threats.

好正

好開心

近年黎講，Ari Aster, Jordan Peele同 Robert Egger嘅horror基本上唔洗諗，一定要睇。

希望傾得掂

但仲夏麻麻地

Ari Aster 有條叫Beau嘅Short film

我覺得幾好睇嘅，但的確冇Hereditary 水準

我個人鍾意Midsommar多過Hereditary
除咗運鏡同cinematography都高水平之外
都展現咗佢好強烈嘅個人風格
不過成個故事係有少少underwhelming

諗住搵下個導演版黎睇，好似有flesh out 返佢同佢男朋友個關係

Ari Aster

Midsommer真係唔錯

The strange thing about the Johnsons

我想問下邊到有得搵返個導演版睇番？
香港好似冇發行

之前明明講過上映 無啦啦又唔批

我都唔知邊到有，所以先一路冇搵到

完全同意，Midsommar 導演版好睇d。

唔計拍攝技巧，個concept已經顛覆左一般horror genre

cls呢個配搭j死人

你點睇的

我覺得Joaquin Phoenix同Ari Aster合作風險好高
Ari Aster嘅戲好風格化，好講究套戲個tone，所以好靠導演指揮、事前統合成件事
相反Joaquin Phoenix鍾意隨性即興演出，現場俾好多意見
如果Ari Aster統合唔到Joaquin Phoenix，就會變咗You Were Never Really Here咁，唔會唔好睇，但係會有種disjoint嘅感覺

但係我又唔覺得好似PTA咁嘅導演會好隨性
其實我幾中意You Were Never Really here 個tone 嘅

有啲唔同嘅，PTA經驗咁足
Ari Aster用嘅都係新人、或者名氣唔係好勁嘅演員（拍嗰時），佢要駕馭呢類演員相對容易
但係放Joaquin Phoneix落去，大家都知套戲會變咗圍住佢轉，所以好考Ari Aster嘅導演方法